# Platformówka 2D Kotek Chrupek

Pre-produkcja zakończyła się tydzień temu. Koncept gry został zatwierdzony. Kolejny etap to produkcja właściwa - stworzenie grywalnej wersji "Kotek Chrupek". 
Założenie gry - platformówka 2D - Kotek wabi się Chrupek
